蘋果已死

Gay cock 改埋d 名垃圾到
有plus 唔用係都要改做勁中国既max
官網成個人民日報咁「大好消息」

由基cook 接手一刻 就死左

死咗好耐啦

個m額真係不得了

價錢太靚

食屎啦 今年股價跌不停 ，下年睇下佢仲有無野可以拎出黎

佢捱唔到今年啦